Fat Pang here, education for HKIP childs.

Welcome. I am glad if you know independence is bs.